今季英超big6領隊 大家點樣比分？？？

干地
肥普
哥帥
高普
雲爺爺
摩佬

10分滿分
我覺得雲爺爺
4分 申請入劍橋護老院啦

干地9分 英超冠軍無得講
肥普8分 keep到水準 不過歐洲賽垃圾
哥帥6分 雷聲大雨點小
高普7分 前四收貨
摩佬8分 有冠有歐聯踢

仲有d咩韋斯咸
唔幫手狙擊利記

雲加 10分 完

雲加 4分

干地>>>肥普,哥帥,電叻,摩佬>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>高普

雲加冇第4，要減少少分

我會比8分，下年應該會有返第4

你要計埋 投入 因素

熱狗 普捷天奴 接近0淨支出 攞86分(好多年英超冠軍 分數)

應該高分d

雲加 呢3，4年 已經開始一年一星
今年買人筆數都唔細

健康足球已經無資格做籍口

無歐聯資格下 分數50

認真評分：

干地：10/10
雖然單線作戰，但今年成績真係超好，引入5後衛陣式稱霸英超，首支英超隊30勝，仲要準雙料冠軍，除咗屈機已經唔知點形容

肥普：9/10
揸架86贏人evolution, 都係好屈，不過功夫足球加黑哨加持，而且係足總包庇，再加上冇盃捧，所以冇滿分

哥狗：4/10
evolution都唔夠仲要買gtr, 吹到幾勁幾勁點知碌柒，不過入到前四都算僅僅合格

高普：8/10
呢隊真係有浸柒味，但都可以帶到入返歐聯，係痴線嘅，仲要對親強隊都有貨交，雖然冇盃捧但有前4已超勁額完成

雲加：2/10
事實證明佢係有錢買人，力保前4賺錢還債嘅艱難時期已過，之前共渡時艱大家明嘅，依家搞到變咗禾狗仲高人工過燒山，管理出嚴重問題…已經唔講佢球場內有幾垃圾，同埋唔識推動士氣，廢蛇可以帶隊一線尾打出一線頭水準，但雲加今年有球證幫點知連前四都冇，死撚咗佢算啦老而不

摩佬：8/10
三項冠軍，雖然都係次級但已展示實力，冇前4 so what? 所謂前四咪又係為咗入歐聯…依家既然目的達到，過程已經唔再重要，不過考慮到使咗咁多錢，點都要扣返少少分，但都一定係滿意嘅球季喇

排名：
1. 干地
2. 肥普
3. 摩佬
4. 高普
5. 哥狗

爺爺>ALL

on9哥狗同摩狗個評價差咁遠
明明洗錢一樣多，都係有歐聯踢

哥狗本身套陣容穩定咁多，摩狗第一年磨合當然差好遠，獌呢幾年狂換人狂買人，搞到亂晒咁…都仲要拎三冠…仲想點呢？曼城套陣牌面點講都叫全英超最強，打咗d乜成績出嚟？

哥狗夠係第一年教啦，買左成堆人又唔洗磨合？
講牌面獌會差過鏝？
兩舊都係屎，只係摩狗無咁臭
比你講撚到有8分，笑4

獌差過鏝喎，普巴鱷魚頭老襯底，伊巴仲好勁，但都老啦，爆炸頭又唔係時時有貨交，後生既叫拉舒有睇頭，牌面鏝真係贏哂

Sorry law
不過狗既底分係負分

個人感覺肥普第一

曼迷又一戈人理性分析自己隊波唔勁

笑左獌理性分析

利囉好無

On9
一隊三個錦標
一隊乜春都冇
之後你同我講牌面

高普先勁
帶住堆二線兵都有前四
仲要季中季尾傷撚曬d人

依三個冠軍值8分
哥狗第3就得4分
長知識了

仲要少鏝兩分咋
哥狗情何以堪

干地：8分
肥普：7分
哥帥：0分
高普：7分
雲爺爺：10分
摩佬：3分

好撚心 社區盾就咪撚當做冠啦 得兩隊波爭都算 仲要對住25時期ge李城
你話歐超盃都叫做有含金量

邊個叫你買堆水貨返黎
仲有普巴 mk四返黎唔洗錢架？ 洗得多過曼城買堆水貨仲好講

樓主人如其名

聯賽盃依啲垃圾有乜好J，歐霸啲球隊咁撚樣曼城打都贏到啦，摩狗隊曼咪又吹到好勁，最尾排得第六，摩狗頂龍咪得6/10，歐霸收皮嘅話應該淨係值3/10

聯賽盃都由得佢
社區盾都j真係無鳩用 仲要對25時期李城
人地巴塞拎盡錦標 比佢計埋國王盃做六冠王就抵佢威威姐
而家曼聯係唔夠獎盃 夾硬要j埋社區盾然後叫自己三冠皇
人唔笑....

雲加10分
高普搶左雲爺爺個位 所以-10分
完

老老實實 今季點計曼聯成就都大過車路士

摩>干>普>高>哥=雲

高狗同哥狗搶左雲爺爺辛苦賺分賺番黎既歐聯位 兩個都-10分

同以前利個五冠王有乜分別

你睇睇猁同其他隊咩賽程先

鏝有歐戰 fa cup踢到4強
阿有歐戰 fa cup踢到決賽
獌除左fa cup 8強出局 踢少左4強同決賽2場之外 其他盃賽全勤 社區盾都踢埋
猁無歐戰 盃賽1月已經出曬局 4個月專心聯賽到頭來都係得第4

講傷兵 獌傷兵重多過猁
一星期踢2場 但係前中後3線都有傷兵
好記得修夫基用傷lallana就道曬歉
jones同smalling傷 搞到無後防無人輪換就乜反應都無
除左young shaw ibra rojo之外 mata本身都係話收咧 係好得快左先最後幾場出到

真係唔知高普勁係邊

咁季前個個都期待哥狗稱霸英超

而家期望有落差 歐聯又輸比摩納哥

仲要4大皆空喎 分數低d都合理既

數咁鳩多人傷左,條進攻線都仲係億億聲,又o係度扮限米煮限飯
其實係摩狗自己都唔輪換用傷哂D人,焗住要出青訓
出青訓你地又J喎
人地猁狗邊有你咁多人用呀,無左文尼已經差好遠啦
收檔啦

曼聯唔係咩

高普今季咁都係啱啱好下季真係好危

咁到夠膽俾摩狗八分 那來的勇氣
評分獌迷？

d人對摩佬既期望肯定細過哥狗

仲要比佢攞到兩個冠軍 直入歐聯分組賽

咁今季肯定係摩佬好過哥狗少少

套陣容根本唔夠厚
起碼要補4,5條友先夠

曼城用幾多錢買人猁用幾多錢呀
鏝買石頭既錢差唔多=文尼加維拿度姆
仲未計耶穌辛尼巴禾

仲有板凳深度 猁係big6最差個隊
原本唔傷人都根本唔夠人做輪換
後備衰到要出u21
根本鏝獌後備有d仲勁過猁正選
所以我覺得高普真係唔差

雲爺爺 100 分

高普其實幾好，係冬天唔買人扣好多分

淨係高普打強隊咁勁都唔知加幾多分啦
一個一個正選評都唔知邊個勁過你隊最聯
你地隊買晒MVP 番黎都話唔夠做
連曼迷都唔會點J摩佬啦 埸埸唔知踢緊乜
入一粒就縮後80分鐘比人入
高普唔勁都講得出 笑4

獌青訓除左rashford有邊個得?
後半季中場唔知發咩神經 唔出pogba連波都控唔到
中堅長期得2個
Mkhitaryan出1/2場又可以傷翻半個月
你係摩佬你可以點換?

摩佬成日1:0死守之後又失翻 呢樣堅係差
除左贏軌果場之外無乜邊場合格
我一路都無講摩佬戰術好 只係唔覺得你地講到佢輪換排陣咁有問題

講翻高普
軌/獌/鏝領隊今年第1年接手隊波
高普今年第2年
第1年都重可以賴錯估自己球員實力
第2年接手大球會重要無歐賽踢 隊波都唔夠板凳
一係就高估自己隊波 一係就領隊吸引力不足買唔到人

老老實實 曼聯咁既班費 人腳踢到咁已經好勁...
摩連奴有料到

收嗲啦,小皮球

自己係曼，覺得干地會係最好，我俾8

雲加係柒，最多5

哥狗，6啦，得一套，睇唔到有乜特別，成績都一般

普捷天奴，有好多-6波，好青春熱血，打落幾好睇但板斧真係冇乜特別，歐聯又柒杯賽又柒，我覺得7

高普，一個我好欣賞既領隊，講真防守明顯係差，頭六黎講龍門零零舍舍係米最廢，得罪講句雙曼既後備龍仲勁過佢 利記冇乜用錢買人，中段後防又傷又停賽咁，我覺得都值7分

摩，講真聯賽真係打得好柒，洗咁多錢，進攻係垃圾，又唔敢壓上去，又慢臨場又冇乜特別，個社區盾本身個比賽資格就唔關佢事，聯賽杯歐霸都幾乎係未遇強敵之下奪冠，而啲人輪流傷或多或少因為佢死用班球員所致
但另一方面，今屆聯賽都算輸得少，條後防係頭六黎講應該僅僅好過利，但只係輸左幾場，仲要有兩場係半放棄下輸，而且冠軍始終係冠軍，本身摩應該都係5分，但碌左兩個冠軍番黎，我覺得6.5

佢季初死都唔用Mkhitaryan,隊波傷哂先試佢,試完先知佢有料到
仲要場場出伊巴,盃賽都唔放過,搞到佢傷左
呢D我相信只係部分例子,將來會有更多類似既事發生

理性分析
摩佬6分左右la

個班底根本就可以有前四+歐霸

唔撚明打d 中下遊英超都可以1-0死守, 然後送個波同人爭頂
和左幾多場1-1 丫

話魔狗唔輪換嘅人可唔可以上數據網睇下今季六強主要球員嘅上陣時間對比

佢同哥狗係輪換最多果兩個
雙普中間
雲膠偏少
屌地最少（因為冇歐戰）

高普 干地10分 其他0分

傷左焗用咋

我都覺得係

上面就中肯D啦
真係--66 冇乜點同強隊踢過有兩個盃仔加番D分
熱刺就可以加番1分 始終國內踢得好
雲加係好撚柒 不過都唔夠哥狗柒
最記得一開始連嬴就話要輸番幾埸
你咁既成績請你番黎做乜?
要番工程佬唔好?

干地:9
戰術靈活,調動好,唔會亂買人

普捷天奴:8
敢用新人,管到班英格蘭新星唔比佢地沉

哥狗:0
仆街喇廢物

高普:5
鳩下鳩下,冇文尼古天奴食得屎

雲加:3
死用藍斯韋大帝,完全唔知係咩嘰戰術,冇卡蘇拿就唔識踢

摩佬:5
又聯賽盃又歐霸好撚勁?洗撚左幾錢呀六弟

踢埋足總杯 雲爺爺即刻高分過干地

季初驚Mkhitaryan未適應英超
英超碰撞多 佢係多仔果陣又傷得多
重要黎到無耐 9月就傷左 所以先無出

ibra以前無乜大傷過
摩佬自己都話ibra呢種傷法好少見 教波十幾年淨係見過一次(好似就係zouma果次)
然後可以黑到一個月內見到ibra同rojo都係咁傷

仲有3 無錢

信我啦
對住摩連奴幾季,會唔知佢點玩咩
佢連D盃仔都係出哂強陣咁滯
隊波唔傷已經要還神
踢到腳軟都好正常啦
佢教到車仔咁,有人話球員玩野,我覺得係腳軟兵疲多過玩野喇
即管睇下曼聯下季點

干地無輪換,因為今季無歐聯唔駛輪換佢都無事
出年又可能要重新評估

英超大球會都無錢?
中型班都幾千萬買人wor師兄

呢位曼就中肯啦

干地10分
第一季即拎聯賽冠軍，足總盃又叫糊！

肥普9分
咁嘅分數喺其他賽季都拎咗冠軍啦。

哥狗5分
咁嘅人腳都排第三，哈哈。不過都拎到歐聯席位，俾佢合格。

高普7分
開季幾好，之後柒番，不過對賽列強成績優異，又保住歐聯資格，ok啦。

雲加3分
爭4 mode開得太遲，下年打歐霸啦，永續雲爺爺

摩佬5分
咁嘅人腳，使咁多錢都係得第六真係得啖笑。不過拎到兩個盃仔，保埋歐聯席位，俾佢合格啦⋯

中肯

個人認為

肥普 9/10 資源少 成績好 又帶起班後生
得失球最多
30m買施素鳩應該係全季最大敗筆

屌地 8.5/10 轉陣好成功 打返起世三沙皮 買簡迪超值 贏到英超
雖然戰術需要 但死用馬迪 法比反而後備
不過冇多線作戰係體能同備戰優勢太大
要下年先見真章

高普 6.5/10 今季都叫有洗錢 但始終利人腳比唔上幾隊
傷兵潮果斷（被逼）放棄其他比賽 全力英超爭到歐聯 算係唔錯
不過跑狗逼搶好易chur盡球員

摩佬 6.5/10 有d-6地叫做攞左三冠
打起左班二三線兵 雪小豬肥西呢兩位高薪老將
歐霸爭到入歐聯叫重要 聯賽杯=杯仔
社區盾反而唔差 不過有得打係上手on92功勞
主要扣分係因為燒錢太多

哥帥 5.5/10 曼城隊波底子好 但成績一般
燒錢又多 雖然買到耶穌 辛尼呢d潛力新星
但趕走英撚國門買巴禾都真係算得上年度笑話
天價石頭又柒 所以哥帥主要被轉會拖低評分

雲爺爺 5/10 爭唔到歐聯 不思進取令核心球員好大離心
不過始終資金有限 踢到咁都唔太算失敗

雲爺爺第一
冇佢啟發干爹 點打得出10幾連勝

哥帥 10分

完美證明自己係冇料到

普>干地>高普>摩佬>電叻

唔係伊巴傷左肯定琴晚都係正選

hehe 妹妹 樹 呢個組合贏完車仔之後就係咁用

唯一真係覺得係輪換就只有龍門個位

鏝城第三都不及第六,不如以後個個都降落去踢歐霸證明自己?

又做乜鳩，轉陣之後先用死藍斯黑b，基奧特明明就唔啱3後衛，用黑B好正常，藍斯轉完陣個表現都好好多，完全有資格做主力。如果唔知咩戰術係指轉陣前就係，轉陣後嘅話就收皮啦

前場三個，2閘，中堅都係咁換人啦

轉左陣真係勁左，早啲轉其實有機前四
不過如果keep到咁踢，對阿狗係好事

干地9 第一拎英超
肥普8.5 教到真係有未來 但好撚柒矛
Daddy 6 用咁多錢先搞成咁

其他4分

雲加你好走啦

高普7 上半季英超唔錯 錯在12月請左黑氣石返利
原本英超應該坐三望二

daddy用錢先有成績

都唔知係轉陣有效果 定 前四 心理暗示發功

年年季尾都爆一輪 個態同你講 英超一定是我的

其實咁多隊領隊黎講,應該雲加同高普爭唔落架啦,其他無乜意見

下季每個領隊想拎10分唔該落去歐霸證明自己先

早兩三場都有啦，不過keep到先算

THAT'S WHY 雲加唔去西甲就係咁解, 施丹又係咁

屌你老母親節!!咁拖丹今年雙冠都係垃圾

高普 應該好過 哥迪奧拿

後者 射左成億 先多1定2分

母親節都屌

咁獌聯要拎去堆肥?
射左成億得第六 拎埋d豪門唔屌的盃

鏝城啲買人頭重腳輕

蓋世寶吊老母

巴我石頭加埋67m

那邊廂青訓垃圾100m

哥迪奧拿真係勁垃圾
洗咁多錢都四大皆空
摩佬起碼確確實實唔計社區盾都羸左兩個杯

邊隊洗錢多D先?

而家好似隊隊都興踩低自己球員抬高自己領隊

4231個3一直換 左閘 中堅 都輪換
死用係雙巴同華西 hehe好似十一月先開始正選
而其他領隊都總有幾個出得特別多
佢地4個上陣都比其餘幾隊最多果4個少
摩狗唔算死chur啦

當然冇傷同多線作戰佢唔會輪換咁多 特別係中堅
不過上面班印象流屈鳩佢唔輪換真係

干地 - 9
普 - 8
高/摩 - 7
哥- 6
雲 - 5

唔講巴禾呢件冇得再柒嘅轉會
第一回合對李城已經醜態盡現啦
前半年隊隊都放李城控球，得佢一個on99打傳控然後俾人大炒

舊年又咁高調來曼城先得第三，同車熱爭下都冇機會，以佢份CV來講真係唔合格囉

拿，我地鏝迷不嬲贊同哥狗垃圾
但我係睇唔過眼d獌踩低隊波質素去吹奏某一兩個人

第三喎人地

佢的確好柒,同摩狗攬住大水喉都係得第六,一樣咁柒

偉大雲爺爺

第1000場

幻幻都爆廠

The three one

同市輕鬆爆廠

幫下雲sir評分

洗錢大家都多
但哥狗份CV咁靚都4大雞胸喎
如果贏到FA cup就唔同講法

講真哥狗戰術係有料到
對住隊隊都可以禁住來踢
失咁多分係因為條垃圾防線
唔係老就膠 下季執執其實應該都幾勁
當然 用人 換人 買人 3樣野佢係0分咁濟

仲要R聯十六強出局

反雲黎講你好努力,俾你十分

又多左幾張新圖 update得幾密下

講真從來都冇期望曼聯一季就贏返聯賽

伊巴唔使錢，抵玩
但普巴有用都未去到佢身價嘅一半
隔離簡迪就係人辦

進攻端係就係唔合格架啦

冇前四但負碌贏到歐霸，的確只係僅僅合格

鬼叫哥狗雷聲大雨點小

你睇佢其實都幾呃飯食
明明唔鍾意阿古路又用人，明明鍾意玩343又淆底季中轉返打四後衛

認真出黑哨都比人炒5-1兩回合10-2
真係近幾年最柒

你話冇出黑哨 都叫做優勝劣敗
出埋黑哨都比人大炒 唔講以為阿仙奴係傷殘人士足球隊

哥狗雷聲大，岩既
摩佬雷聲細，都岩既
但曼聯季初雷聲係最大

黑哨黎講,阿狗都無獌狗咁仆街

開季三連勝時曼區講緊破紀錄拎英超

公道講 只計今季 一定阿最黑
係好核突既黑 咩越位入波 手球入波 多到冇眼睇
黑黑埋埋咁多分 都係得第5
5-1個單唔洗講啦

對般尼

兩個回合都黑鳩般尼 仲要兩次都係高斯尼

都試過無普巴控唔到波 所以焗住場場出
伊巴未大傷過 踢法又唔算體力化 重要隊波其他前鋒
除左華西 真係唔明摩佬d輪換有咩好屌

去到中期ibra 疲態都出哂黎啦

領先緊都唔出d新仔吸下經

係屌佢呢d呀ma

有無冠軍?

靜啦 牙架lu

認真 哥狗又未至於咁衰
今季佢雖然表現唔特出 但係其實佢打中遊球隊 西咸 屈福特 都技術性擊倒
加上簽咗耶蘇返黎 所以6.5/10到

反而摩佬 係有2個杯 但係其實就係因為聯賽踢到咁柒 先至要全力打霸氣杯
加上你個對嘅陣容 又普巴又mk又伊巴
用咗咁多$ 仲衰過雲爺爺
今季$黎講 哥狗都冇用咁多 你一個普巴就頂人地幾個 仲要有好多場波 要靠伊巴35歲嘅老野 先保到果1分 甚至3分
所以摩佬6/10

句句都加 做乜尻?

呢個分數就中肯好多

比撚左兩三億跟住話牌面唔夠人踢真係笑撚左
定係仲用緊牙朗筆錢？

講真 除左雲加 其他都一定合格架啦
下季就可以見真章 因為無人再係新手

干地:10分
拎英超又打返起d人

肥普:8分
聯賽功敗垂成
歐戰真係好柒

哥帥:5分
名大於實

高普:5分
都係幫唔到利記改變西波格

雲加:3分
2:10
又帶到隊波不思進取

摩狗:4分
前場班底咁靚
但瘋狂和波

哥狗好似用得多錢啲

仲要無冠

sorry我係阿狗
但如果雲加做到呢d成就，我一定唔會反佢

舒拉達連果筆

家家有求
年年前四就寧願有盃仔J
有前四，四大雞胸就酸人拎三個飛機盃

哥狗剩係死攬高拉包我果期都值-10分啦
你老味果期見到呢2條撚樣就唔想睇波

干地: 9
轉陣後罕逢敵手

肥普: 7.5
洗錢算少但攞到第 2
主場不敗
但歐戰 hea 踢
有幾場強強對壘俾人打爆

哥狗: 4
死攬巴禾
入咁多人但同 engine 佬成績差唔多

高普: 6
季初強勢但尾段收皮
應該係踢法問題搞到球員易傷
打強隊戰績好

Daddy: 6
六弟雖然駛錢多但雙冠
唔俾得太低

爺爺: 9.5
好大機會攞含金量高嘅 FA cup
唔似 d 廢老咁霸住個第 4 當關愛座
年紀大都勇於求變踢 3 後衛
破自己紀錄聯賽贏 Daddy
太多不能盡錄

用巴禾有咩問題

哥狗冇問題
其他 19 隊又冇問題
咁仲有咩問題

淨係衰哂比高普咋喎

有場打鏝和左嗰場呢
嗰場穿左幾多次
對爺爺都係搏到 12 碼先和
（雖然好多人傷左）

雖然topic話big6
但想問大家點睇排第7既朗奴高文

鏝下半場唔差啦 之少互咬
阿狗個場劣咩 太耐唔記得
big6 互咬 都排第3 有15分 唔算閪啦

係最後幾周先連贏阿仙奴同曼聯袋六分

對鏝全場得兩個機會
但對面係巴禾就入兩球了
仲走左甩 walker 單刀拉人個 12 碼
阿嗰場我修正返
係咪㩒屌就唔記得
但我記得除左個 12 碼
熱都冇入肉攻勢

轟兩場都唔下風
鏝一場咬人 一場比人咬
阿獌 作客人地好打啲 但冇記錯 應該唔係比人強姦 而我地主場咬死人地
利就完敗

冇記錯 應該係 輸一球後 我熱想攻 但攻唔入 淨係純鳩搓 大屎忽強行扭入禁區 先搏到12m

嗰球其實都冇咩威脅
係個 on9 出腳
唔記得左係邊個

其實係
本身都以為會磨到完場

摩佬0分

因為佢教曼聯

你鏝迷定車迷呀 傻9

摩佬用咁多錢都係6弟 出到去歐聯咪又係比人女女女 贏歐霸先有得踢歐聯 今界又無咩比較強既隊踢 又咁既陣 贏唔到就死啦 加埋2個杯仔就開心到以為有金章下季

得分 3/10

雲爺爺就死撚開啦 年年都係16強比人女女女 今季仲有第5 見到佢買人度縮就知阿記唔會係佢帶領下再拎金章 成隊得山狗算係世界級 禾仔同張伯倫就....... 好心就比多少少錢買啲即食架啦，成撚日買幼齒 踢起左又比人買走 叫你炒樓咩

得分 1/10

干 9/10 自創343掀潮流 首戰英超仲要執摩難攤都有冠
普8.5/10 86分亞軍 歐戰垃圾 但經驗尚淺有未來
哥5/10 四大皆空 名大於實 但有第3 進攻唔差 後防愈執愈柒 買高齡垃圾巴禾 高價垃圾石頭
高6/10 四大皆空 得一招高位逼搶 前列對抗勁 有第4
摩6/10 垃圾戰術 但有三隻飛機盃
雲4/10 永續雲加

軌邊到爛攤 世三高圖哥狗喎

寸柒柒之前google下先啦

大家睇下 雲爺爺係支出方面都係排第四

雲加 10/10

講到其他人逼害獌聯領隊咁
屌耶子V92屌得最撚大力又係你地

干：9
普：7
哥：5
高：6
雲：3
摩：5

獌教人做球迷

干：9
普：9
哥：6
高：5
雲：2
摩：5

上季死用oscar 放題 隊長 呢d唔係難擢攤？

如果計埋 net spend 會點
哥 - ~150m
摩 - ~120m
雲 - ~90m
其他三個加埋 - <50m

干爹: 9分 3後衛好成功, 又打起左Moses, 但單線作戰扣返1分
肥普: 8分 幫熱狗過垃圾妓頭唔洗再臨尾香, 建立熱狗矛波血性風格
哥狗: 3分 完美表現固執，執意用巴禾同要石頭打控球醜態盡現
高普: 6分 睇落開始進入收成期, mane收購非常成功; 改善後防既話衝擊冠軍唔出奇
爺爺: 老人家唔敢評, 廢事俾口德撚話。
摩佬: 3分 買哂MVP返黎都打到咁，奧脫福主場做左其他隊既Theatre of Dreams. 進攻戰術9流, 冇Form, 冇重心。棄用師奶覺得有D可惜(曼真係年年都浪費一個有料球員)。靠歐霸拎返歐聯先同到哥狗同分

二三月電叻：0分
四月打後電叻：10分

overall五分，但無r聯踢，所以得四分

計埋球會總資產好無呀屌你老母

干地 9分，始終有幾場應贏冇贏，又有幾場因為戰術而輸波
熱狗 8分，功夫足球，但轉會消費低
哥狗 4分，買咁多人番黎先比電叻多3分，歐冠又柒下柒下咁
高普 8分，帶隊二流球隊殺入前4係實力既表現
電叻 2分，阿仙奴毒瘤，冇前4抵撚死
魔佬 6分，戰術過時，買咁多人都仲可以和15場英超，冇歐霸既話俾盡3分